同共匪博弈，唔係睇仍答咗咩，係睇佢無答D乜

5大訴求，
普選唔回應，唔設獨立委員會，暴動定義又傳波，死都唔講撤回，話無權放義士!!!!
屌你老母，當香港人死架
要堅持住，無雙普選以上既情況只會無限輪迴